拍咗拖幾耐先會諗結婚依件事？

過多幾

屌 未打完就send咗出黎

年齡？一起耐咗

我睇唔透你想講乜鳩

1999

ching換過部電話好wo

sor 曲芒機係咁hi錯發送制

唔計未婚搞大人個肚個啲
一齊耐咗？ 開始步入中年？定還是家人逼婚
想知各位巴絲咩原因 會令你做到依個一生人既決定

唔需要理由，想就得

雙方有經濟能力就可以

睇你幾歲先啦

中學拍拖唔通一拍就諗結婚咩？
三十歲拍拖唔通真係睇樣睇感覺？

廿中呢？

去到邊 供到一層樓？

一拍拖就只會諗中出即飛
嗚嗚嗚

30歲A0呢？

廿中通常拍兩年睇下感情穩唔穩定，對方係唔係結婚對象
仲要睇埋雙方經濟能力

A0都要諗結婚啦，唔通仲想樣樣試下感受下初戀既清澀咩？

有時真係好感歎
中學生愛情可以話好幼稚 但同時好純真 一切都係講感覺
到30歲拍拖除咗感覺 仲考慮對方家底/生唔生到仔嗰啲咁 變到好多野都同現實掛鉤
可能未必係鐘意對方 但為咗有人照顧/有人生仔都會結婚 一切都係埸交易

係，唔同年紀就係玩唔同既愛情遊戲

但有時覺得現實既愛情反而更加穩固，因為感情可以變淡，但對方有啲客觀因素就唔會咁易變

但呢種穩固都好空中樓閣feel，建基於客觀因素而唔係感情咁

其實真係好睇同對方個價值觀相唔相近。
覺得再找不到更近的人就是她了。

好多因素考慮
1:婚後住邊？

2:和家人住，相處又點？（婆媳關係等）

3:獨自出去住，供樓壓力大唔大，房夠唔夠住，會唔會好偏好遠等等

4:婚後財政狀況，要唔要比雙方家用？邊個負責邊部分，男要唔要上繳全部人工等等

5:婚後生唔生b？生左又點照顧？

其實結婚除感情穩定外，最主要考慮係經濟，可以講貧賤夫妻百事哀，解決左經濟問題就係結婚時間

拍咗五年，越拍越唔想結
男人都係一碌臭鳩
扑完就算，結婚咪又係會出軌離婚